通達係咪已經收皮

星期日都關門？

恭喜

我覺得好食喎藍?

藍架
以前我都會食 不過而家不了

藍店不了

間狗食唔係開係出口位一早執柒咗
下欄嘢都吹到咩必食小店 第二個黎開一樣大賣
難食仲越黎越貴 依家學生哥放學都唔會過黎督魚蛋

same
有油炸鬼既痴飯
依家知藍店後無食過

佢粢飯即刻包真係好好食，但藍嘅就冇喇

其實一路都好想試呢間嘢
但知道係藍店就不了

雖然佢係藍
但公道講句 佢啲魚蛋燒賣好食
大把小食店仲難食